波台警二代與15歲女友非法性交 辯稱多次留班以為女方同齡

多次留級中四的警二代男生，聲稱誤以為一名15歲同級女生與他年紀相若，去年成為情侶後，多次於雙方家中性交，最終被女生的母親揭發。涉案男生今早在區域法院承認與16歲以下女童非法性交及非禮等共七罪。法官將案件押後至12月11日判刑，其間男生須還柙。

現時就讀職業訓練局轄下課程的20歲男被告，共被控兩項與16歲以下兒童進行猥褻行為、以及五項與16歲以下女童非法性交罪。控罪指，被告與15歲女童X於去年6月至10月期間，多次在牛頭角及將軍澳某單位性交。

辯方求情指，被告就讀中學時行為良好，亦積極參與課外活動。而被告的父親任職警務人員。

案情指，被告於去年1月與同讀中四的女童X成為情侶。去年6月，被告前往X家中，X於睡房床上為被告口交兩次，每次三分鐘。被告亦曾於案發時段撫弄X的胸部，又隔著短褲撫摸X的私處，並且多次性交，每次為時5秒至8分鐘不等

被告與X性交期間，從未使用防護措施。直至去年10月，X的母親看見被告在其大廈電梯大堂出現，查問女兒後揭發事件，報警處理。被告在警誡下表示：「我淨係知道佢XX月XX日生日，因為我同佢係同級同學，所以我覺得我同佢年齡差唔多。」被告又謂：「我係真心鍾意佢，打算畢業後同佢結婚。」

法官將案押後，其間索取感化官、社會服務令、勞教所、教導所、以及受害者創傷評估等報告，被告還押候判。
【案件編號：DCCC689/19】

Source:

報紙仔 咁快射

5秒?!
下一站金鐘~~

警局所有男女查唔查有冇病唔緊要 最緊要查係唔係狗😡

5秒

0秒出精手

我3秒

條女一定好緊
五秒就射精

全世界都知佢報紙仔慘過坐監

正常啦 我老豆都係3 秒射左生左我出黎 男性正常性交時間 3 s- 30s 過1 分鐘係性無能了

收到風波台有人4.5秒射

米25 2和b